消防民安出動哂救人，警察負責做咩？

認真一問

聽電話轉介比消防？

無知不是罪
原諒你

負責聽電話

利申都憎警狗
不過今次你柒左
警狗有份去鯉魚門疏散村民
睇新聞啦

阿sir做野唔駛你教

你都係

你唔顯示下你點樣比樓主有知？

「我地幫唔到你D咩㗎啵 自己搵返消防啦」

真實對話

柒頭仇警撚縮返入你老母個臭閪度啦屌你老味

[url]網址[/url]
講真果句，警察係泛泛都要做
唔好為屌而屌
各個部門有自己崗位

姐係範範都唔係他專責 可以射比其他人？

你唔叫消防，民安隊去捉賊撚？
同埋佢有射波？你估緊急野警察唔撚使去咩

問下你知d乜就爆晒粗話人仇警
d人痴線得咁緊要

個個部門有唔同野做 又唔好下下都講到警察冇國做先得

你老母俾狗屌緊呀柒頭皮

野

佢應該係問緊打風果陣喎 打風邊有賊捉

出去抄d吹走左既車既牌囉 唔係咩呀

咁依家警察係唔係無去救人啊

咁人地問緊佢負責咩囉 咁你就答啦屌你 問返我做乜撚野呀 答啦 答呀你老未

On撚9，廢青屎返入房瞓啦

agent

自己柒左唔識答答呢d cls 成個小學生咁 我係咪要陪下你講閘住反彈冇回頭?